點解成日話地產狗保險狗倫敦金狗 冇人話gym房狗？

帶個頭盔先 我唔係撐班仆街地產狗保險狗倫敦金狗
但係gym房狗一炮過呃你幾皮去睇班基佬磨棍
執柒左又冇得賠 點解仲有咁多人狗衝上去比班基佬呃？
買舊鐵番去慢慢屌好過啦

健身狗不嬲有人屌